聽日有不反對通知書好鬼，如果有好多鬼點拆

如果聽日黑警派1000隻鬼霸晒前線衝擊美領，出埋汽油彈，點拆我地捉都捉唔住

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

佢唔敢反對？

咁咪由佢鬼打鬼，一定有黑警係度

最驚比佢地帶風向話暴徒衝擊美領

係人都知聽日係和平，領事館喎
係狗唔知姐